有關澳洲working holiday一問

想問下如果申請visa時差幾個月先18歲 咁仲批唔批

但係出發時係夠18歲嘅話

諗緊自己條路要點行
聽日九半你都未瞓

聽日個lecture你想走咪走

yr1 working holiday

我係想quit u 再working holiday 趁後生見下世面 反正之後幾十年都係要做狗

quit law

建議你買本Oxford出嘅contract雞精書 個prof上堂講d concept同例子都係果度出 本書易明好多

搭單問下而家香港良民證要幾耐先出
洗唔洗一個月

唉 實比親戚同學笑我on9

quit完之後要棄呢個account 自爆嗮

一齊頂硬上 我係ams 個book sale買

咁又應該估唔到嘅 我網絡同現實差好遠

you only live once 無人可以左右你嘅人生，想做就去做啦，去外國見識多啲好事嚟
當初你考到30分，你笑返班同學轉頭仲得

啱 多謝巴打

不過點解唔讀完之後先去working holiday

你個樣同你ac名完全吻合?

對law唔太有興趣 想rejupas入其他科

讀讀下先發覺無興趣 ？

都算係 當初衰on9揀law

咁你rejupas拎住呢個分打算揀返咩科 應該任揀

唔算任揀啦
可能pharm或者三寶啦
或者博下medic

巴打留個tg ？遲啲你棄ac都可以搵到你
記得放榜個post同你傾咗好耐

冇記錯要18左先申請得...係睇申請時間而唔係你出發時間..因為佢唔會知你幾時出發

係呀 睇下到時點啦

用我老母電話開嘅tg
邊個放榜post sorry我唔太記得人地ac名

仆街年尾出世真係咩都慘過人

多謝 你都要搵條適合自己嘅路

visa批左落黎之後唔係有個限期比你出發嘅咩

但申請既時候17佢都係計17...唔會理你差幾多個月
限期係一年內...佢點知你會唔會一批就過去...
係咁既話佢就唔會要你18先申請得

1年，好似係。
唔記得了，只記得兩年來所遇既所有人和事，一切係幾咁美好

好似放榜前一日

屌 我好撚慘

巴打之前都去左?

我JUPAS放榜之後果幾日先註冊連登喎 你可能記錯人

番左來好多年了

有無食到鬼妹

Backpacker既世界，咩都會發生

年頭生日既一樣會想年尾出世...
同埋差幾個月就年尾唔志在喇...
去完會唔想返香港

除左gay